［廣東話］索契點讀？

殺舌？

索舌

吸野個個索？

係呀！

此post已完？

索契個索 索契個契

石係石頭個石

睇下大家有咩新奇野讀嘛

讀契弟個契

сочи

傻黐

平時我讀開索契
但係老師又話我讀錯，要讀索契
咁究竟係讀索契定索契？

素溪

Short ship